<resources>
    <string name="app_name">ProyectoFP</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="botonHome">游</string>
    <string name="botonEjercicios">游눩</string>
    <string name="botonUser">游녻</string>
    <string name="TorsoSup">Ejercicios de zona superior</string>
    <string name="TorsoInf">Ejercicios de zona inferior</string>
    <string name="cardio">Ejercicios de cardio</string>
    <string name="General">Ejercicios de cuerpo entero</string>
    <string name="curl_barraZ">Debes tomar la barra justo por las hendiduras internas con la palma de las manos mirando hacia arriba, los brazos deben encontrarse flexionados en un 치ngulo de 90 grados, debes mantener la espalda recta y las rodillas flexionadas.</string>
    <string name="Biceps">Explicaci칩n Biceps</string>
    <string name="Bicicleta">Explicaci칩n Bicicleta</string>
    <string name="Cardio_Bici">Ajusta la altura del sill칤n considerando que en el punto m치s bajo del pedal, la pierna debe estar recta con una ligera flexi칩n de la rodilla. La espalda debe estar recta y el pecho hacia arriba.</string>
    <string name="textocurlconbarraz">Biceps (Curl con barra Z)</string>
    <string name="textoremoconbarra">Espalda (Remo con barra)</string>
    <string name="textopressbancaplano">Pecho (Press banca plano)</string>
    <string name="textopress">Hombros (Press)</string>
    <string name="textoaperturabancoplanoconmancuerda">Pecho (Aperturas banco plano con mancuerda)</string>
    <string name="textopulloverconmancuerna">Espalda (Pullover con mancuerna)</string>
    <string name="textotriceps">Triceps (Press franc칠s mancuernas)</string>
    <string name="textopesomuertorodillasextendidas">Isquiosurales (Peso muerto rodillas extendidas)</string>
    <string name="textohipthrust">Gluteo (Hip thrust con barra apoyado en banca)</string>
    <string name="textoextensionrodilla">Cuadriceps (Extensi칩n rodilla a una pierna con maquina)</string>
    <string name="textoextensionrodillasenprensa">Cuadriceps (Extensi칩n rodillas en prensa)</string>
    <string name="textosentadillaenmultipower">Cuadriceps (Sentadilla en multipower)</string>
    <string name="textozancadahaciaatras">Gl칰teo (Zancada hacia atr치s)</string>
    <string name="textoglobetaquat">Cuadriceps (Globet squat)</string>
    <string name="textogemeloaunapierna">Gemelo/sole (Gemelo a una pierna)</string>
    <string name="textodominadas">Espalda (Dominadas)</string>
    <string name="textopushups">Pecho (Eh - Push ups)</string>
    <string name="textopresshorizontalalternado">Pecho (Eh - Press horizontal alternado)</string>
    <string name="textoremoaunamano">Espalda (Remo a una mano)</string>
    <string name="Remoconbarra">Explicaci칩n Remo con barra</string>
    <string name="Explicaci칩nRemoconbarra">El movimiento inicial parte de una postura en bipedestaci칩n, con las rodillas ligeramente flexionadas y los pies mirando un poco hacia afuera, la espalda recta, alineando hombros, lumbares y gl칰teos.La posici칩n m치s anat칩mica y menos lesiva para realizar el remo con barra es con la espalda paralela al suelo, una separaci칩n est치ndar de las manos, ser치 a la altura de los hombros con los brazos estirados al frente.</string>
    <string name="pesomuertorodillasextendidas">Explicaci칩n Peso muerto rodillas extendidas</string>
    <string name="Explicai칩npesomuertorodillasextendidas">Este ejercicio sirve para trabajar los femorales principalmente, si se realiza con las piernas extendidas. Consiste en colocarse de pie tomando la barra con las manos, luego se procede a descender el tronco manteni칠ndolo bien erguido, mientras la barra desciende pegada al cuerpo. Se debe llevar la cola hacia atr치s y bajar lo m치s posible, manteniendo la postura. Las rodillas deben estar estiradas.</string>
    <string name="hiconbarraapoyadoenbanca">Explicaci칩n Hip thrust con barra apoyado en banca</string>
    <string name="explicacionhiconbarraapoyadoenbanca">Nos sentamos delante del banco apoyados en la esterilla y con las rodillas dobladas de tal manera que, al activarlas y levantar peso, nuestro cuerpo quede en un 치ngulo de 90 grados y los pies separados a la altura de nuestras caderas, comenzaremos apoyando nuestro peso con la parte de los hombros y las esc치pulas sobre el banco y elevando las piernas hasta que nuestro tronco quede arriba y recto.</string>
    <string name="extensionrodillaaunapierna">Explicaci칩n Extension rodilla a una pierna con maquina</string>
    <string name="explicaci칩nextensionrodillaaunapierna">Con el cu치driceps, extienda completamente la rodilla derecha mientras exhala. Mantenga 1 seg. Vuelva a la posici칩n inicial con un movimiento suave, evitando que los pesos en movimiento toquen el resto de la placas. Repita el movimiento la cantidad especificada de repeticiones y luego repita con la otra pierna.</string>
    <string name="extensionrodillasenprensa">Explicaci칩n Extension rodillas en prensa</string>
    <string name="Explicaci칩nextensionrodillasenprensa">Debes sentarte y colocar las piernas en un angulo de 45췈 y levaantar la prensa, detente justo antes de extender por completo la rodilla cuando empujes la plataforma. Cuando regreses a la posici칩n inicial</string>
    <string name="sentadillaenmultipower">Explicaci칩n Sentadilla en multipower</string>
    <string name="Explicaci칩nsentadillaenmultipower">Debes colocarte con las piernas separadas con las rodillas flexionadas en un angulo de 180췈 y levantar las pesas</string>
    <string name="zancadahaciaatras">Explicaci칩n Zancada hacia atr치s</string>
    <string name="Explicaci칩nzancadahaciaatras">posici칩nate con los pies juntos y las manos en la cintura. Da un paso hacia atr치s con tu pie derecho y baja flexionando la rodilla hasta casi tocar suelo, de manera que tu pierna forme un 치ngulo de 90 grados.</string>
    <string name="globetsquat">Explicaci칩n Globet squat</string>
    <string name="Explicacionglobetsquat">Situate en posicion vertical, coge la kettlebell con las manos en forma de copa, Cuando tengas sujeto el peso, p칠galo a tu pecho. Los brazos deben estar tambi칠n pegados a tu torso, la espalda recta y el abdomen contra칤do, Es el momento de realizar la sentadilla. Para ello, inclina ligeramente la cadera hacia atr치s, flexiona ligeramente las rodillas y mant칠n la pesa rusa todo el tiempo cerca de tu cuerpo.</string>
    <string name="gemeloaunpierna">Explicaci칩n Gemelo a un pierna</string>
    <string name="Explicaciongemeloaunpierna">colocarse en la maquina con las mancuernas, levantar una de las piernas y ponerse de puntillas con el otro p칣e</string>
    <string name="pressbancaplano">Explicaci칩n Press banca plano</string>
    <string name="Explicacionpressbancaplano">Acuestate en un banco plano con los gl칰teos, caderas y hombros sobre el banco. Los pies deben apoyarse en suelo, separados un poco m치s all치 del ancho de lo hombros. Con las manos debemos tomar la barra de manera que las palmas miren hacia adelante, es decir, en pronaci칩n, y separadas ligeramente m치s all치 de la anchura de los hombros.</string>
    <string name="press">Explicaci칩n Press</string>
    <string name="Explicacionpress">Dejamos la barra a la altura de los hombros y desde ah칤 la elevamos por encima de la cabeza en un empuje vertical y volviendo a descenderla hasta la altura de los hombros de nuevo.</string>
    <string name="aperturabancoplano">Explicaci칩n Apertura banco plano con mancuerna</string>
    <string name="Explicacionaperturabancoplano">Tomamos las pesas o mancuernas, con los brazos casi totalmente extendidos y las articulaciones de los codos flexionados en un 치ngulo semejante a los 90 grados con el fin de protegerlos y llevando los brazos a una posici칩n horizontal; posteriormente, vamos a llevar los brazos hacia arriba, al mismo tiempo que soltamos el aire.</string>
    <string name="pulloverconmancuerna">Explicaci칩n Pullover con mancuerna</string>
    <string name="Explicacionpulloverconmancuerna">Debemos colocarnos tumbados sobre un banco, con los pies apoyados sobre el suelo, y sujetando con ambas manos una mancuerna mientras conservamos los brazos extendidos verticalmente sobre el pecho, desde all칤 debemos inspirar y bajar la mancuerna por detr치s de la cabeza mientras flexionamos ligeramente los codos para despu칠s volver lentamente a la posici칩n inicial mientras exhalamos el aire.</string>
    <string name="pressfrances">Explicaci칩n Press frances mancuerna</string>
    <string name="Explicacionpressfrances">sin mover el hombro agarrar la mncuerda, mant칠n el brazo siempre perpendicular al suelo y realiza la ejecuci칩n 칰nicamente con la flexi칩n y extensi칩n del antebrazo</string>
    <string name="dominadas">Explicaci칩n Dominadas</string>
    <string name="Explicaciondominadas">Debes agarrarte en la barra con los brazos extendidos agarrando con las manos bastante separadas y a la hora de hacer la dominada debes subir sin llegar a superar con las manos la altura de los hombros</string>
    <string name="ehpushups">Explicaci칩n Eh-push ups</string>
    <string name="Explicacionehpushups">Contrae tus abdominales y aprieta tu n칰cleo tirando de tu ombligo hacia tu columna, inhala mientras doblas lentamente los codos y te bajas al piso, hasta que tus codos formen un 치ngulo de 90 grados, exhala mientras contraes los m칰sculos del pecho y empujas hacia arriba con las manos, volviendo a la posici칩n inicial.</string>
    <string name="ehpresshorizontal">Explicaci칩n Eh-press horizontal alternado</string>
    <string name="Explicacionehpresshorizontal">Sentarse en un banco de 45췈, vas a tomar las dos mancuernas y las colocar치s en l칤nea horizontal con tus hombros, Cuando des inicio con el levantamiento de las pesas, no te olvides de llevar a cabo una correcta respiraci칩n; hazlo a la vez que llevas las mancuernas hacia arriba, as칤 como hacia adentro</string>
    <string name="remoaunamano">Explicaci칩n Remo a una mano</string>
    <string name="Explicacionremoaunamano">Pillar la mancuerna con una mano, apoyando la rodilla y la palma de la mano del lado opuesto sobre un banco plano. La espalda estar치 fija y el brazo que posee el peso debe quedar extendido por el lateral del cuerpo. desde esta posici칩n inicial y conservando la espalda fija, debemos inspirar y tirar de la mancuerna para elevarla hacia la espalda mientras el brazo permanece paralelo al cuerpo, llevando el codo bien atr치s para imitar el gesto de remo.</string>
    <string name="Dofits">DOFITS</string>
    <string name="rutina">Empezar rutina de entrenamiento</string>
    <string name="rutinaDias">Empezar</string>
    <string name="Sesion1cardio">Ejercicio cardiovascular</string>
    <string name="tiempo">Duracion del ejercicio: </string>
    <string name="TiempoCardio">30 minutos</string>
    <string name="Continuar">Continuar</string>
    <string name="Comohacer">쮺omo se realiza el ejericio?</string>
    <string name="Sesion1pressbancaplano">Press banca plano</string>
    <string name="TiempoPressbancaplano">1 minuto y medio por repetici칩n</string>
    <string name="Repeticiones">N칰mero de repeticiones</string>
    <string name="numeroRepeticionespressbanca">15, 12, 10, 10</string>
    <string name="Series">N칰mero de series</string>
    <string name="numero4">4</string>
    <string name="numero3">3</string>
    <string name="numero5">5</string>
    <string name="Sesion1remoinclinado">Remo inclinado con barra</string>
    <string name="numero6">6</string>
    <string name="numeroRepeticionespress">8, 6, 6, 4</string>
    <string name="numeroRepeticionesAperurabancoplano">15, 12, 10</string>
    <string name="Sesion1Press">Press</string>
    <string name="Sesion1Pulloverconmancuerna">Pullover con mancuerna</string>
    <string name="numeroRepeticionesPulloverconmancuerna">15, 10, 10, 8</string>
    <string name="Sesion1Curlbiceps">Curl biceps "barra z"</string>
    <string name="numeroRepeticionesCurl">12, 12, 12</string>
    <string name="TiempoMinuto">1 minuto</string>
    <string name="Tiempo2Minutos">2 minutos</string>
    <string name="Sesion1Pressfrances">Press franc칠s mancuerna</string>
    <string name="Sesion2Extensionrodillaaunapierna">Extensi칩n rodilla a una pierna con m치quina</string>
    <string name="Sesion2Extensionrodillasenprensa">Extensi칩n rodillas en prensa</string>
    <string name="numeroRepeticionesrodillasenprensa">20, 10, 15, 15</string>
    <string name="Sesion2Pesomuertorodillasextendidas">Peso muerto rodillas extendidas</string>
    <string name="numeroRepeticionespesomuerto">15, 12, 10, 8</string>
    <string name="Sesion2Hipthrustconbarraapoyadoenbanca">Hip thrust con barra apoyado en banca</string>
    <string name="numeroRepeticionesHipthrust">10, 10, 10</string>
    <string name="Sesion3Ehpresshorizontalalternado">Eh - press horizontal alternado</string>
    <string name="numeroRepeticionesEhpressalternado">10, 10, 10, 10</string>
    <string name="Sesion3Dominadas">Dominadas</string>
    <string name="Tiempo25Minutos">5 minutos</string>
    <string name="numeroRepeticionesDominadas">6, 8, 5, 6, Fallo</string>
    <string name="numeroRepeticionesPushups">Fallo</string>
    <string name="Sesion3Remoaunamano">Remo a una mano</string>
    <string name="Sesion4Sentadillaenmultipower">Sentadilla en multipower</string>
    <string name="Tiempo30Segundos">30 segundos</string>
    <string name="Sesion4Zancadahaciaatras">Zancada hacia atr치s</string>
    <string name="Sesion4Globetsquats">Globet squat</string>
    <string name="Sesion4Gemeloaunapierna">Gemelo a una pierna</string>
    <string name="Sesion1">Sesion 1</string>
    <string name="Sesion2">Sesion 2</string>
    <string name="Sesion3">Sesion 3</string>
    <string name="Sesion4">Sesion 4</string>
    <string name="Sesion1Apertura">Aperturas banco plano con mancuerna</string>
    <string name="TerminarSesion">Terminar Sesi칩n</string>
    <string name="Cinta">Cinta</string>
    <string name="ExplicacionCinta">Debes calentar antes de realizar el ejercicio, intercala intervalos de carrera con momentos m치s suaves de trote y aumenta progresivamente el tiempo de duraci칩n de entrenamiento cada semana. No intentes abarcarlo todo el primer d칤a.</string>
    <string name="Eliptica">Eliptica</string>
    <string name="ExplicacionEliptica">Debes colocarte con un pie en el pedal y al empezar con el ejercicio debes poner un pie en cada pedal como si estubieras subiendo escalones</string>
    <string name="Sesion3Ehpushups">Eh- push ups</string>
    <string name="JumpingJacks">Jumping jacks</string>
    <string name="ExplicacionJumpingJacks">primero, col칩cate de pie, con las piernas pegadas y los brazos relajados para realizar "jumping jacks". Consiste en separar tus piernas de un salto y al mismo tiempo subir los brazos, de manera que tus manos se toquen encima de tu ca beza. Haz 8 repeticiones antes de pasar al siguiente ejercicio</string>
    <string name="TextoIMC">쮺ual es tu 칤ndice de masa corporal?</string>
    <string name="BotonIMC">Calcular</string>
    <string name="CerrarSesion">Cerrar sesi칩n</string>
    <string name="IMC">Indice de masa corporal</string>
    <string name="Altura">Introduce su altura: </string>
    <string name="Peso">Introduce su peso: </string>
    <string name="Centimetros">En centimetros </string>
    <string name="Gramos">En Kilogramos </string>
    <string name="Nada"></string>
    <string name="DescripcionBicicleta">Imagen de la bicicleta</string>
    <string name="bicicleta">Bicicleta</string>
    <string name="cinta">Cinta</string>
    <string name="eliptica">Eliptica</string>
    <string name="DescripcionCinta">Imagen de la cinta</string>
    <string name="DescripcionEliptica">Imagen de la eliptica</string>
    <string name="DescripcionPesoMuerto">Imagen de Peso muerto rodillas extendidas</string>
    <string name="DescripcionHipthrust">Imagen de hip thrust con barra apoyado en banca</string>
    <string name="DescripcionExtensionRodilla">Imagen de Extension rodilla a una pierna con maquina</string>
    <string name="DescripcionExtensionRodillaprensa">Imagen de Extension rodilla en prensa</string>
    <string name="DescripcionSentadillaMultipower">Imagen de Sentadilla en multipower</string>
    <string name="DescripcionZancadaHaciaAtras">Imagen de Zancada hacia atr치s</string>
    <string name="DescripcionGlobetSquat">Imagen de Globet squat</string>
    <string name="DescripcionGemeloAUnaPierna">Imagen de Gemelo a una pierna</string>
    <string name="DescripcionCurl">Imagen de Curl</string>
    <string name="DescripcionRemo">Imagen de Remo con barra</string>
    <string name="btn_iniciarSesion">Acceder</string>
    <string name="btn_RegistrarPantalla">Registrarse</string>
    <string name="btn_Registrarse">Registrarse</string>
    <string name="correo">Correo</string>
    <string name="contrasena">Contrase침a</string>
    <string name="contrasena2">Contrase침a de nuevo</string>
    <string name="DescripcionIMC">Imagen de IMC</string>

</resources>