<resources>
    <string name="app_name">ProyectoFP</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="botonHome"></string>
    <string name="botonEjercicios"></string>
    <string name="botonUser"></string>
    <string name="TorsoSup">Ejercicios de zona superior</string>
    <string name="TorsoInf">Ejercicios de zona inferior</string>
    <string name="cardio">Ejercicios de cardio</string>
    <string name="General">Ejercicios de cuerpo entero</string>
    <string name="curl_barraZ">Debes tomar la barra justo por las hendiduras internas con la palma de las manos mirando hacia arriba, los brazos deben encontrarse flexionados en un 谩ngulo de 90 grados, debes mantener la espalda recta y las rodillas flexionadas.</string>
    <string name="Biceps">Explicaci贸n Biceps</string>
    <string name="Bicicleta">Explicaci贸n Bicicleta</string>
    <string name="Cardio_Bici">Ajusta la altura del sill铆n considerando que en el punto m谩s bajo del pedal, la pierna debe estar recta con una ligera flexi贸n de la rodilla. La espalda debe estar recta y el pecho hacia arriba.</string>
    <string name="textocurlconbarraz">Biceps (Curl con barra Z)</string>
    <string name="textoremoconbarra">Espalda (Remo con barra)</string>
    <string name="textopressbancaplano">Pecho (Press banca plano)</string>
    <string name="textopress">Hombros (Press)</string>
    <string name="textoaperturabancoplanoconmancuerda">Pecho (Aperturas banco plano con mancuerda)</string>
    <string name="textopulloverconmancuerna">Espalda (Pullover con mancuerna)</string>
    <string name="textotriceps">Triceps (Press franc茅s mancuernas)</string>
    <string name="textopesomuertorodillasextendidas">Isquiosurales (Peso muerto rodillas extendidas)</string>
    <string name="textohipthrust">Gluteo (Hip thrust con barra apoyado en banca)</string>
    <string name="textoextensionrodilla">Cuadriceps (Extensi贸n rodilla a una pierna con maquina)</string>
    <string name="textoextensionrodillasenprensa">Cuadriceps (Extensi贸n rodillas en prensa)</string>
    <string name="textosentadillaenmultipower">Cuadriceps (Sentadilla en multipower)</string>
    <string name="textozancadahaciaatras">Gl煤teo (Zancada hacia atr谩s)</string>
    <string name="textoglobetaquat">Cuadriceps (Globet squat)</string>
    <string name="textogemeloaunapierna">Gemelo/sole (Gemelo a una pierna)</string>
    <string name="textodominadas">Espalda (Dominadas)</string>
    <string name="textopushups">Pecho (Eh - Push ups)</string>
    <string name="textopresshorizontalalternado">Pecho (Eh - Press horizontal alternado)</string>
    <string name="textoremoaunamano">Espalda (Remo a una mano)</string>
    <string name="Remoconbarra">Explicaci贸n Remo con barra</string>
    <string name="Explicaci贸nRemoconbarra">El movimiento inicial parte de una postura en bipedestaci贸n, con las rodillas ligeramente flexionadas y los pies mirando un poco hacia afuera, la espalda recta, alineando hombros, lumbares y gl煤teos.La posici贸n m谩s anat贸mica y menos lesiva para realizar el remo con barra es con la espalda paralela al suelo, una separaci贸n est谩ndar de las manos, ser谩 a la altura de los hombros con los brazos estirados al frente.</string>
    <string name="pesomuertorodillasextendidas">Explicaci贸n Peso muerto rodillas extendidas</string>
    <string name="Explicai贸npesomuertorodillasextendidas">Este ejercicio sirve para trabajar los femorales principalmente, si se realiza con las piernas extendidas. Consiste en colocarse de pie tomando la barra con las manos, luego se procede a descender el tronco manteni茅ndolo bien erguido, mientras la barra desciende pegada al cuerpo. Se debe llevar la cola hacia atr谩s y bajar lo m谩s posible, manteniendo la postura. Las rodillas deben estar estiradas.</string>
    <string name="hiconbarraapoyadoenbanca">Explicaci贸n Hip thrust con barra apoyado en banca</string>
    <string name="explicacionhiconbarraapoyadoenbanca">Nos sentamos delante del banco apoyados en la esterilla y con las rodillas dobladas de tal manera que, al activarlas y levantar peso, nuestro cuerpo quede en un 谩ngulo de 90 grados y los pies separados a la altura de nuestras caderas, comenzaremos apoyando nuestro peso con la parte de los hombros y las esc谩pulas sobre el banco y elevando las piernas hasta que nuestro tronco quede arriba y recto.</string>
    <string name="extensionrodillaaunapierna">Explicaci贸n Extension rodilla a una pierna con maquina</string>
    <string name="explicaci贸nextensionrodillaaunapierna">Con el cu谩driceps, extienda completamente la rodilla derecha mientras exhala. Mantenga 1 seg. Vuelva a la posici贸n inicial con un movimiento suave, evitando que los pesos en movimiento toquen el resto de la placas. Repita el movimiento la cantidad especificada de repeticiones y luego repita con la otra pierna.</string>
    <string name="extensionrodillasenprensa">Explicaci贸n Extension rodillas en prensa</string>
    <string name="Explicaci贸nextensionrodillasenprensa">Debes sentarte y colocar las piernas en un angulo de 45潞 y levaantar la prensa, detente justo antes de extender por completo la rodilla cuando empujes la plataforma. Cuando regreses a la posici贸n inicial</string>
    <string name="sentadillaenmultipower">Explicaci贸n Sentadilla en multipower</string>
    <string name="Explicaci贸nsentadillaenmultipower">Debes colocarte con las piernas separadas con las rodillas flexionadas en un angulo de 180潞 y levantar las pesas</string>
    <string name="zancadahaciaatras">Explicaci贸n Zancada hacia atr谩s</string>
    <string name="Explicaci贸nzancadahaciaatras">posici贸nate con los pies juntos y las manos en la cintura. Da un paso hacia atr谩s con tu pie derecho y baja flexionando la rodilla hasta casi tocar suelo, de manera que tu pierna forme un 谩ngulo de 90 grados.</string>
    <string name="globetsquat">Explicaci贸n Globet squat</string>
    <string name="Explicacionglobetsquat">Situate en posicion vertical, coge la kettlebell con las manos en forma de copa, Cuando tengas sujeto el peso, p茅galo a tu pecho. Los brazos deben estar tambi茅n pegados a tu torso, la espalda recta y el abdomen contra铆do, Es el momento de realizar la sentadilla. Para ello, inclina ligeramente la cadera hacia atr谩s, flexiona ligeramente las rodillas y mant茅n la pesa rusa todo el tiempo cerca de tu cuerpo.</string>
    <string name="gemeloaunpierna">Explicaci贸n Gemelo a un pierna</string>
    <string name="Explicaciongemeloaunpierna">colocarse en la maquina con las mancuernas, levantar una de las piernas y ponerse de puntillas con el otro p矛e</string>
    <string name="pressbancaplano">Explicaci贸n Press banca plano</string>
    <string name="Explicacionpressbancaplano">Acuestate en un banco plano con los gl煤teos, caderas y hombros sobre el banco. Los pies deben apoyarse en suelo, separados un poco m谩s all谩 del ancho de lo hombros. Con las manos debemos tomar la barra de manera que las palmas miren hacia adelante, es decir, en pronaci贸n, y separadas ligeramente m谩s all谩 de la anchura de los hombros.</string>
    <string name="press">Explicaci贸n Press</string>
    <string name="Explicacionpress">Dejamos la barra a la altura de los hombros y desde ah铆 la elevamos por encima de la cabeza en un empuje vertical y volviendo a descenderla hasta la altura de los hombros de nuevo.</string>
    <string name="aperturabancoplano">Explicaci贸n Apertura banco plano con mancuerna</string>
    <string name="Explicacionaperturabancoplano">Tomamos las pesas o mancuernas, con los brazos casi totalmente extendidos y las articulaciones de los codos flexionados en un 谩ngulo semejante a los 90 grados con el fin de protegerlos y llevando los brazos a una posici贸n horizontal; posteriormente, vamos a llevar los brazos hacia arriba, al mismo tiempo que soltamos el aire.</string>
    <string name="pulloverconmancuerna">Explicaci贸n Pullover con mancuerna</string>
    <string name="Explicacionpulloverconmancuerna">Debemos colocarnos tumbados sobre un banco, con los pies apoyados sobre el suelo, y sujetando con ambas manos una mancuerna mientras conservamos los brazos extendidos verticalmente sobre el pecho, desde all铆 debemos inspirar y bajar la mancuerna por detr谩s de la cabeza mientras flexionamos ligeramente los codos para despu茅s volver lentamente a la posici贸n inicial mientras exhalamos el aire.</string>
    <string name="pressfrances">Explicaci贸n Press frances mancuerna</string>
    <string name="Explicacionpressfrances">sin mover el hombro agarrar la mncuerda, mant茅n el brazo siempre perpendicular al suelo y realiza la ejecuci贸n 煤nicamente con la flexi贸n y extensi贸n del antebrazo</string>
    <string name="dominadas">Explicaci贸n Dominadas</string>
    <string name="Explicaciondominadas">Debes agarrarte en la barra con los brazos extendidos agarrando con las manos bastante separadas y a la hora de hacer la dominada debes subir sin llegar a superar con las manos la altura de los hombros</string>
    <string name="ehpushups">Explicaci贸n Eh-push ups</string>
    <string name="Explicacionehpushups">Contrae tus abdominales y aprieta tu n煤cleo tirando de tu ombligo hacia tu columna, inhala mientras doblas lentamente los codos y te bajas al piso, hasta que tus codos formen un 谩ngulo de 90 grados, exhala mientras contraes los m煤sculos del pecho y empujas hacia arriba con las manos, volviendo a la posici贸n inicial.</string>
    <string name="ehpresshorizontal">Explicaci贸n Eh-press horizontal alternado</string>
    <string name="Explicacionehpresshorizontal">Sentarse en un banco de 45潞, vas a tomar las dos mancuernas y las colocar谩s en l铆nea horizontal con tus hombros, Cuando des inicio con el levantamiento de las pesas, no te olvides de llevar a cabo una correcta respiraci贸n; hazlo a la vez que llevas las mancuernas hacia arriba, as铆 como hacia adentro</string>
    <string name="remoaunamano">Explicaci贸n Remo a una mano</string>
    <string name="Explicacionremoaunamano">Pillar la mancuerna con una mano, apoyando la rodilla y la palma de la mano del lado opuesto sobre un banco plano. La espalda estar谩 fija y el brazo que posee el peso debe quedar extendido por el lateral del cuerpo. desde esta posici贸n inicial y conservando la espalda fija, debemos inspirar y tirar de la mancuerna para elevarla hacia la espalda mientras el brazo permanece paralelo al cuerpo, llevando el codo bien atr谩s para imitar el gesto de remo.</string>
    <string name="Dofits">DOFITS</string>
    <string name="rutina">Empezar rutina de entrenamiento</string>
    <string name="rutinaDias">Empezar</string>
    <string name="Sesion1cardio">Ejercicio cardiovascular</string>
    <string name="tiempo">Duracion del ejercicio: </string>
    <string name="TiempoCardio">30 minutos</string>
    <string name="Continuar">Continuar</string>
    <string name="Comohacer">驴Como se realiza el ejericio?</string>
    <string name="Sesion1pressbancaplano">Press banca plano</string>
    <string name="TiempoPressbancaplano">1 minuto y medio por repetici贸n</string>
    <string name="Repeticiones">N煤mero de repeticiones</string>
    <string name="numeroRepeticionespressbanca">15, 12, 10, 10</string>
    <string name="Series">N煤mero de series</string>
    <string name="numero4">4</string>
    <string name="numero3">3</string>
    <string name="numero5">5</string>
    <string name="Sesion1remoinclinado">Remo inclinado con barra</string>
    <string name="numero6">6</string>
    <string name="numeroRepeticionespress">8, 6, 6, 4</string>
    <string name="numeroRepeticionesAperurabancoplano">15, 12, 10</string>
    <string name="Sesion1Press">Press</string>
    <string name="Sesion1Pulloverconmancuerna">Pullover con mancuerna</string>
    <string name="numeroRepeticionesPulloverconmancuerna">15, 10, 10, 8</string>
    <string name="Sesion1Curlbiceps">Curl biceps "barra z"</string>
    <string name="numeroRepeticionesCurl">12, 12, 12</string>
    <string name="TiempoMinuto">1 minuto</string>
    <string name="Tiempo2Minutos">2 minutos</string>
    <string name="Sesion1Pressfrances">Press franc茅s mancuerna</string>
    <string name="Sesion2Extensionrodillaaunapierna">Extensi贸n rodilla a una pierna con m谩quina</string>
    <string name="Sesion2Extensionrodillasenprensa">Extensi贸n rodillas en prensa</string>
    <string name="numeroRepeticionesrodillasenprensa">20, 10, 15, 15</string>
    <string name="Sesion2Pesomuertorodillasextendidas">Peso muerto rodillas extendidas</string>
    <string name="numeroRepeticionespesomuerto">15, 12, 10, 8</string>
    <string name="Sesion2Hipthrustconbarraapoyadoenbanca">Hip thrust con barra apoyado en banca</string>
    <string name="numeroRepeticionesHipthrust">10, 10, 10</string>
    <string name="Sesion3Ehpresshorizontalalternado">Eh - press horizontal alternado</string>
    <string name="numeroRepeticionesEhpressalternado">10, 10, 10, 10</string>
    <string name="Sesion3Dominadas">Dominadas</string>
    <string name="Tiempo25Minutos">5 minutos</string>
    <string name="numeroRepeticionesDominadas">6, 8, 5, 6, Fallo</string>
    <string name="numeroRepeticionesPushups">Fallo</string>
    <string name="Sesion3Remoaunamano">Remo a una mano</string>
    <string name="Sesion4Sentadillaenmultipower">Sentadilla en multipower</string>
    <string name="Tiempo30Segundos">30 segundos</string>
    <string name="Sesion4Zancadahaciaatras">Zancada hacia atr谩s</string>
    <string name="Sesion4Globetsquats">Globet squat</string>
    <string name="Sesion4Gemeloaunapierna">Gemelo a una pierna</string>
    <string name="Sesion1">Sesion 1</string>
    <string name="Sesion2">Sesion 2</string>
    <string name="Sesion3">Sesion 3</string>
    <string name="Sesion4">Sesion 4</string>
    <string name="Sesion1Apertura">Aperturas banco plano con mancuerna</string>
    <string name="TerminarSesion">Terminar Sesi贸n</string>
    <string name="Cinta">Cinta</string>
    <string name="ExplicacionCinta">Debes calentar antes de realizar el ejercicio, intercala intervalos de carrera con momentos m谩s suaves de trote y aumenta progresivamente el tiempo de duraci贸n de entrenamiento cada semana. No intentes abarcarlo todo el primer d铆a.</string>
    <string name="Eliptica">Eliptica</string>
    <string name="ExplicacionEliptica">Debes colocarte con un pie en el pedal y al empezar con el ejercicio debes poner un pie en cada pedal como si estubieras subiendo escalones</string>
    <string name="Sesion3Ehpushups">Eh- push ups</string>
    <string name="JumpingJacks">Jumping jacks</string>
    <string name="ExplicacionJumpingJacks">primero, col贸cate de pie, con las piernas pegadas y los brazos relajados para realizar "jumping jacks". Consiste en separar tus piernas de un salto y al mismo tiempo subir los brazos, de manera que tus manos se toquen encima de tu ca beza. Haz 8 repeticiones antes de pasar al siguiente ejercicio</string>
    <string name="TextoIMC">驴Cual es tu 铆ndice de masa corporal?</string>
    <string name="BotonIMC">Calcular</string>
    <string name="CerrarSesion">Cerrar sesi贸n</string>




</resources>